# Okada Laboraotory

# これからやること
## ハンドサイン認識
https://github.com/Kazuhito00/NARUTO-HandSignDetection




東京情報デザイン専門職大学
Tokyo International Design Professional Univeristy
https://www.tid.ac.jp/
TID

先端知能ロボティクス研究室
Advanced Intelligent Robotics
Okada Laboratory

AIBot
Okada Lab.
OKD

https://aibot.or.jp



# Toyota HSR
HSR Software Development
HSR ソフトウェア開発環境(Nvidia/CPU)

My own HSR Dockeｒ
自分用のカスタマイズ開発
WRS用の環境

hsr-devcontainer-vscode
css-simulator-hsr
n
HSR Samples　HSRのサンプル
HSR Python Library　ライブラリ

# 音声対話
VoiceVox Docker
openhri_ros-docker
Whisper Docker

# Kapao
kapao-docker
kapao-ros

# OpenCV

# Ubuntu

# WHILL Project
